大家估下灣灣開價幾錢呎？

我估15/16k

納米17k 係基本 ，其他15/16 same

幾多為之納米呢？

開放式一律當納米啦，唔Q理佢幾多呎

御半山都20K，呢個我估22K (開放式同一房)，再搵大單位拖低平均呎價，可能平均呎價17,8K左右啦

收到風頭批低開13k

岩

又話納米爆，點解發展商仲起

啲圖則要一早同BD申請，申請完就起。
起碼係幾年前嘅事，當時冇人估樓爆

話同半餐差唔多喎 應該有17k既